2019日本女偶像顏值總選舉排名，繼續坂道天下

舉辦10年的AKB48總選舉是每年日本娛樂圈的大事，不過總選舉在今年停辦了，而廣播節目《レコメン！》每年慣例的「女偶像長相總選舉」（女性アイドル顔だけ総選挙）今年照常舉行。今年果然還是被坂道系列佔領的局面啊...
20. 長濱ねる （櫸坂46）

19.松村沙友理 （乃木坂46)

18.渡邊理佐（櫸坂46）

17.生田繪梨花（乃木坂46）

16.寺田蘭世（乃木坂46）

15.渡邊梨加（櫸坂46）

14.鈴本美愉（櫸坂46）

13. 与田祐希（乃木坂46）

12.小坂菜緒（日向坂46）

11.星野南（乃木坂46）

點解鈴木會高過pe chan???

10.平手友梨奈（櫸坂46）

9. 松井珠理奈（SKE48）

8.齋藤飛鳥（乃木坂46)

7. 加藤史帆（日向坂46）

6.太田夢莉（NMB48）

5.堀未央奈（乃木坂46）

4. 鈴木絢音（乃木坂46）

3.菅井友香（櫸坂46）

2. 佐佐木琴子（乃木坂46）

1. 白石麻衣（乃木坂46）

白石麻衣以絕對優勢拿下冠軍，這已經是她連續三年登頂這個排行榜，看來只要白麻沒有退役，或者沒有被選為殿堂級，還會繼續稱霸這個排行榜

佢叫鈴本

白麻

琴子

松井珠理奈（SKE48）

老婆叻叻豬

有個鈴木

1.朱千雪

禾豬竟然得第9

禾珠

小珠理奈唔係第一已經唔洗睇

469又打j仔

16 14 15咁撚豬都入到？咩眼光

冇山下美月就知係做馬

idol 同女優既分別（好似係）

禾豬

垃圾post

拉

不錯 lm

冇遠藤櫻都知個排名冇公信力

同上年差唔多嘅喂

下年有乃四期可能會有D改變